下次包圍不合作建議

戴咗頭盔先，以下內容喺有人發開口夢講嘅。

因著警方表示包圍警總嘅示威者阻礙出勤，有孕婦同長期病患被困不適，需要到外尋求醫療協助，或者家中有老幼，需有放工回家照顧。大眾市民都會表示理解，但鑑於警方近期處理示威手法有失公允，一哥回應含糊推卸責任，至今未能回應示威者訴求之一——成立專責小組調查警方涉及濫用武力嘅要求，造成警民關係持續緊張。 示威人士更懷疑警方喺社交媒體試圖營造警方被一班“無理”示威者包圍嘅印象，試圖轉移視線，模糊焦點。所以我地應該“堵塞警方嘅漏洞”，令警方嘅藉口無立足之地。

建議如下：
喺警方宣稱總部無秘道同埋被包圍下，我地就應該喺正門口開設“紅地氈”（唯一出路），如果有警察出勤，有孕婦同長期病患被困不適，需要到外尋求醫療協助，或者家中有老幼，需有放工回家照顧等，就應該讓佢地走，但同時逼佢地表態，要求佢地回應示威者訴求，以影像方式記錄（收集警方意見，讓署長知道同僚心聲，以達到勸說署長迷途知返之效）。當然，如果有需要離開警署嘅警員講人話，支持示威者訴求，示威者都應該讓出通道，以歡呼聲同掌聲迎送佢離開。反之，繼續不合作運動，我地可以比佢走，但我地可能突然人太多，令佢走唔到。因為擔心佢中暑，勸說佢翻警署涼冷氣。其次建議以噓聲代替雞蛋、爛菜、番茄等。當然你突然手抽筋掉到佢，就即刻講翻聲“Sorry Sir！”。再次呼籲避免與警察發生肢體衝突，避免俾位人入。總括而言，封阻所有警方藉口，促請警察還示威者公道。